[小米上市]陳茂波：唔擔心小米短期波動

小米首日掛牌股價即潛，只幾次彈回招股價17元。對於小米破發，是否代表市場不接受同股不同權，今早有份為小米上市儀式站台的財政司司長陳茂波，表示不用為短期波動過份擔心，因市場氣氛受中美貿易戰影響，而上市改革是考慮整體社會經濟，及未來趨勢。

小米現價9.9
財爺點睇？？唔擔心係咪因為自己無貨？

侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

中美和好，反中撚炒哂車

入去回應啦屌你老母臭閪仆街短命賤種